超突發！！！原來宇宙GEM同高登歌女識得既，即係好可能係絲打黎！！！！

GEM新片講佢同金曲獎最佳演唱組合得主Chick en Chicks既Katrina係識得既
仲講佢係13歲果種透過網絡論壇認識

有返咁上下年紀應該都知其實呢個Katrina就係教英文果個高登歌女 (係google search有好多post)
當年翻唱愛你係台灣出左名

後期上埋康熙

之後有出過道個組合叫她她, 但紅唔起

估唔到過左一排組左個新組合Chick en Chicks仲嬴埋台灣金曲獎

之後咁岩睇左GEM條片, 話佢13歲係網絡論壇識得歌女, 果時歌女係高登咁紅
唔通GEM講果個網絡論壇就係高登, 即係GEM原來係絲打黎

P.S. 當年GEM岩岩紅比啲傳媒起左佢xanga底, 講啲野都好細路女feel (肥杏同梁振英篇文既來源), 照咁睇佢有上高登真係唔出奇

當年好似話要打爛部電視機

痴撚線, 唔知GEM有無上連登

手足黎

下，當年好中意聽歌女唱歌

依家攞埋金曲獎, 點估到絲打會走到咁遠

當年係娘娘黎

有幸認識到係眾毒撚既福氣

當年比人話唱K仲衰過stephy, 依家拎左台灣金曲獎

GEM夠識大J啦

以前LIHKG夠年年有個黑警入職post

你00後?
一個係13歲識既網友, 一個明顯係公司marketing搞既合作都拎黎比

當年成日教英文，錄音把聲幾好j
嘩...已經走到咁遠

以前覺得歌女好似李亞男

當年佢係高登好串話個大明星唱得差

咩個

唔反了

護旗手何超蓮
歌女 GEM都係識得
咁藍加黃是咪綠?

BTW歌女有獎拎都開心既
正所謂都係一代高登娘娘 當年都J過佢

有上高登又點，馬田夠係高登仔